非洲56%人口集中貧民窟 聯合國：12億人恐染病釀330萬死

新型冠狀病毒所引發新冠疫情在非洲擴散，非洲疾控中心指出，非洲確診人數突破2萬，有超過1000人死亡。受疫情影響較大的國家包括埃及、南非、摩洛哥及阿爾及利亞，確診個案都超過2000人。聯合國18日就警告，非洲大陸有可能成為下一個疫情重災區，且即便實施強而有力的遠距社交措施，待疫情結束後，總感染人數仍可能破

新冠肺炎疫情重創歐美各國，非洲目前疫情相對沒那麼嚴重，不過專家警告，非洲在這場大流行疫情中，可能落後歐洲好幾星期爆發，因為從確診的增幅和速度來看，和歐洲有極為相似之處，聯合國的這份報告指出，即使努力維持社交距離，非洲也可能有超過1.2億人感染新冠肺炎，死亡人數可能多達330萬例，而且如果防疫完全放任不管，那麼最壞情況，非洲可能有12億人感染。

聯合國引用倫敦帝國學院（Imperial College London）的模型警告說，13 億人口的非洲很可能成為下個重災區.醫療資源匱乏，民眾衛生習慣不佳，最壞的情況是非洲可能有12億人染疫，330萬人死於新冠肺炎。

另外，根據一份名為《保護非洲生命與經濟》的報告指出，非洲有56%的人口集中衛生水平低的貧民窟中，只有34%的家庭能夠使用基本的洗手設備。加上有71%的勞動力被非法雇用，其中大部分的勞工根本無法在家上班，如果疫情越演越烈，將使這些勞工失去工作，讓無數家庭陷入困境。報告建議，必須通過取消出口限制，共享醫療用品，幫助非洲的私營部門。

另一份國際研究團隊的報告則指出，到6月底可能超過1600萬非洲民眾可能會染病。這份研究依據的數據預測，非洲大陸光是接下來10週內，就會有逾2萬人染病喪命。不過科學家警告，這些數據的不確定性相當高。專家表示，到今年6月底時，非洲感染總人數的實際數字可能低至270萬人或高達9840萬人，端看非洲對疫情的因應作為。

抵啦
去搵譚德塞尋仇囉

搵北京犬報仇囉

譚德賽又放風想其他國家捐錢

完全理性咁諗
企喺全人類存亡角度
死330萬非洲貧民好似...

唔想死就搵中國同WHO埋單啦

ngo用黎賺錢架

唔止，封城封關都阻止唔到全球貧民窟互傳，因為住埋一齊再加環境惡劣

班專家準備無限關鍵14日/搬龍門啦

報告建議，必須通過取消出口限制，共享醫療用品，幫助非洲的私營部門。

即係中蟈就可以禁出口，而歐美就要提供醫療用品共享

戇撚尻

公就我贏
字就你輸

無錯

炒低層班on9姐
高層照袋袋平安

譚德塞同WHO配合中國隱瞞，已經犯咗反人類罪行

who fuck care

封佢哋關

完全唔撚明捐完錢WHO會幫到d咩

其實譚菜德喺埃塞俄比亞個前老闆同黨羽已經喺上年俾人推翻左，依家埃塞俄比亞揸旗果班係佢仇家，條撚屌冇世衞做只能流亡支那，返唔到非洲架啦

全球都有貧民窟
新加坡都係貧民窟爆（窮撚外勞集中地）跟住又周圍傳

窮撚好多時都係做緊城市必要工作，（掃地、倒垃圾、整水喉、清屎渠）停工令stay home佢地都要做野
跟住就唔洗講，一個中左，就帶返貧民窟互傳，無限關鍵14日啦尊重醫護，你破產個陣希望醫護到你

Tedros murderer！

由頭到尾根本無諗過幫為左呃錢啫

一個戰苦導轟落去幫佢地脫苦得樂算啦 醫柒咩

CHO 成功爭取清除全球各國低端人口

NY自己都貧民區，基本上每個城市都有
點撚樣戰斧轟落去不過醫護有方法，尊重🙏🙏

連監管動物被非法殺死都做唔到
救你班垃圾做咩
對非洲動物來講係天有眼